一人一個遇過最西嘅私補學生/家長

仆街屌佢老母成撚日放飛機/臨時改時間
有幾次已經去到屋企門口拍門冇人打電話俾佢先知今日佢唔撚上堂
仲要佢老母都覺得完全冇問題好似覺得俾得一百幾十蚊我我就係理所當然咁要呼之則來揮之則去
平時上堂已經閪口閪面 問你攞杯水都好似蝕撚咗俾我咁
仆街私補遇到垃圾真係俾狗做

仲有嗰啲串過馬撚嘅死𡃁仔
叫佢做乜柒都唔聽 佢老母又唔理但又唔俾你話佢鬧佢
最後溫唔曬啲嘢 又怪鳩你廢教唔到佢

自push

你唯一可以做嘅, 就係快啲儲多啲客,
到時係你揀客, 唔係客揀你。

香港地, 西人佔左9成, 無計。

試過佢個仔對住我塊面放屁 佢竟然話:他只是個小孩 所以千其唔好搵大陸人家長

仲有個間屋超臭 個他隻腳更臭 成日逼我食佢煮既污糟野 又成日教我點教佢個仔

對住你塊面放屁
一諗到嗰場景就笑到停唔到

咁誇
連經典對白都出埋

一諗起下個禮拜又要補啲西𡃁仔就好想死

補過一個band 3 英中學生，第一堂入到屋問佢叫乜名都唔應
老母雖然有禮貌不過都唔理

上堂英文能力差過小學生都算，唔肯試唔肯講，啲態度差都爆
結果上完第一堂我果斷決定蝕多堂錢畀agent 即刻quit, 上多堂都費事嘥自己時間

我而家都補緊個極悪頂嘅中學生
不過band 1 名校 悪啃到仆街 有禮貌但係好自作聰明
但我係唔會賠錢俾agent
補埋中介費啲堂我就quit

頂，我又唔係冇佢啲補習錢會餓死，真係唔會忍
諗起佢個死人樣就想打佢

Ching賠一堂？
我嗰個西中介要賠一堂半

我冇睇過辭職個policy 啊
佢正常真係收2堂錢，我咪照畀

但你補咗第一堂啦窩
咁咪即係淨賠第二堂咋咩

yes, 啫係自己蝕1堂